中國芯片一向都靠美國，點解華為5G芯片會領先全球？

芯你老母臭閪片咩

香港：晶片
支那：芯片
好易分到係咩人

通訊晶片同中央處理器應該唔同

荷蘭光刻機廠最近先捉左個大陸佬

芯你老母片呀支那仔
返去黑龍江切蔘片啦屌

之前華為咪成部機偷走咗，抄完攞完data先俾返部機人

5G

因為係網上搵緊呢方面資料結果有好多大陸網幫華為打飛機，唔小心跟左d用字

係你老母閪呀

唔知就唔知啦，打5P字

不是問只要信
講到咁清楚你叫班廢老蝗國人情何以堪

其實有無人可以認真地講下，我都想知道點解

華為都係得粒5G 領先 佢都同intel買好多野
唔起政治立場 在商業其實winwin

做乜教識隻五毛

底層咪又係高通

都冇領先過

SOR, 我叫開CHIPS

BTW, INTEL 放棄左5G MODEM
轉投某大陸華,
算唔算又多左個POINT
係貿戰上, 俾中國練贏美國

佢話領先就係領先?

5G 咁多專利，你當 高通 愛立信 諾基亞 依10年無做過嘢?

Tim Cook 啱啱先同高deal 好
洗鬼再用intel 咩

學一世都唔會識

就算呢十年做哂嘢都唔係中國果皮
因為鬼佬好蠢 仲喺大陸開廠開OFFICE
啱啱愛立信先俾人帶隊抄家

參片